# README #

Desarrollado en entorno lampp con C y CGI.

NOTA: Solo funciona en plataformas linux y es necesario copiar el archivo httpd.conf para poder ejecutar scripts CGI en el servidor.


***************************************************************************************